RTHK：今日本港新增一宗初步確診中國肺炎個案 相信與梨木樹群組無關！

一定係外遊

十八區開花

跟本無得斷尾
無本地個案等遲d開返邊境關口
就一樣會有人中
唯有keep住帶口罩一段長時間

復工復課爆發gogogo

而家開左啦

已經有人開始唔戴

每日都有過千人由深圳灣入境

天口熱、唔怕、信政府

本土定輸入先???

夏天可以唔使出間，戴住個口罩唔使半個鐘就濕晒

一定係翻發

消息指今日(15日)新增一宗初步確診個案，患者為一名40多歲的男機師，在瑪嘉烈醫院留醫，他曾一度對病毒呈弱陽性，其病毒數值(CT value)較高，即病毒量低，料傳染性較低。
衞生防護中心則宣布，今午會舉行疫情記者會。

又係持續關注

做機師
可能係外國中左招

防疫網失效

係呢個毛文，要爆喇！

點可以出非車厘既圖

本地goal?

又多個副本

行山好熱點帶呀？

一開始已經有人唔帶

1變4 4變12

荃灣友，肚屙同咳咗幾日，尋晚開始燒，準備去元氣食個七折

係咪呢位巴打

機師，外國做嘢中左招？

爆未

probably

一宗 唔驚

嚟啦！

林鄭而家都似唔理袁國勇啦
初頭放風講跨境學童安排許樹昌都話唔知情

復課了

夏天帶口罩真係好撚辛苦

有人由頭到尾都冇戴過添

早2星期復番工
條街多人都喊 返工放工果d
再爆過好正常

外地囉

冇本地個案 唔驚

武漢肺炎手足

唔算有開啦。。。
基本上入黎都隔14日

輸入個案？

機師

班支那狗會同你隔咩 商務既唔使14日啦 你岩岩出冊？

唔講清楚d 即係醫院病人定外國回流
定一話係機司係飛完check 到

btw 點解叫梨木樹群組 唔係召妓群組

濕度高冇風仲衰, 眼鏡起哂霧唔走

機師中，空姐會唔會中？

信念

仲未見有人屌恐懼撚既?

即係外遊拎啦

上個月返香港驗完陰性
過埋14日險疫依家先確診又想放落輸入個案就算？

病完好返

依家一砌搵唔到源頭既應該都同卓明樓有關

會唔會係做貨運嗰d 機司

安已不

都要出入境架

又要重新計過

去過卓明樓叫雞？

間病房既病人

其病毒數值(CT value)較高，即病毒量低，料傳染性較低

係咪又係用左D大陸製既檢測劑啊

其實分開計都係自己呃自己

輸入既人唔會返屋企？唔會搭車？唔會搭Lift ?
佢獨居？同居既人唔會中？同居既人唔會出街返工買餸？ 都未計本身個個係咪咁乖隔離

叫雞群組？

咁依家真係要落機驗完陰性先走得，陽性即刻入院

最緊要係唔知佢當輸入定本地，本地又變咗多個冇源頭

咁都有好多係驗好多次先陽啦
同機呢？空姐呢？ 係咪帶菌就一定驗係陽先？

咩輸入本土
有就有
無就無

深圳灣呢
日日千幾人入境都未講

好波

屌冇確診就恐懼撚潛，有確診就屌恐懼撚既人潛好睇過波台獌同猁

豬嘴啦

根本就開咗關

陳雲嘅fans